巨人會出第三季啊啊阿啊啊!!!!!!!!!!!!

已公布

When?

下年

有大概時間好過無了期等

唔洗等3年

你個名
但好事黎

正啊

希望唔會又得12集

估下甲鐵城出先 定係巨人

12集唔會講得晒王政篇
一定24集

甲鐵城

TVアニメ「進撃の巨人」Season 3 2018年スタート決定！

「TVアニメ『進撃の巨人』Season 3」2018年スタートが決定いたしました！！
引き続き、TVアニメ「進撃の巨人」の応援よろしくお願いします！！
続報をお楽しみに！！

唔撚係呀 係都係出美好世界啦

外國咁HIT緊係要出

正

可能同鋼練一樣
同漫畫差唔多時間完

鋼練可以夾到咁近時間真係好小見

甲鐵城>巨人

佢肯既話一定得

唔知兵長嚴刑逼供中央憲兵果幕會唔會cut咁D

下季兵長做主角

好怕下季收視大跌
唔做最精彩既第四季

好想睇阿明比人

好波

正呀喂

24應該可以講到地下室

又可以劇透班偽毒

可以睇到食人果d

等睇王政篇俾人屌悶

王政篇

卡米亞

王政篇大半時間男主比人捉左....

政變一完即cut等第四季

屌 啲人又話無經費唔撚做既

連燈力量又嬴一仗

係唔夠人畫 唔係冇經費

有錢咩人都借到啦

劇透死全家

有無得賣埠去歐美一齊播 肯定多話題性好多 而家已經夠出名

crunchyroll 一路都有播緊啦

就係講緊原畫待遇太差搞到業界唔夠人

即刻打飛機慶祝先

做到去海邊
應該要24話

You竟然是個boy

王政篇漫畫悶
但畫返出黎有聲有畫面會好好多

可能同今季一樣得12集

我覺得漫畫好好睇
反而動畫化應該會悶悶地...

畫到去海12話應該唔夠啦

24集夠唔夠81定84話兵長打xxx個part?

可能做夠26集
去到海邊完係最perfect

打爆猿巨人

即係阿明有嘢食啦

勇士

未必做到果度架!

打對人兵團果到
睇漫畫好好睇

阿明

會唔會變h動㗎

咁悶都出第三季

巨人第三季片段絕密流出！！

做到海邊都冇嘢食

應該都係一季

12集

下年好似仲有套 未出pv

nice